懇請各位，今日唔好衝擊，千萬不要中計

今日完全冇狗，香港市民要自發去做好所有事
話比濕鳩政府聽，沒有香港警察既遊行，只會更和平，遊行不需要香港警察，警察請去專心對付罪犯。
我知道好多香港人今日非常痛心，可能非常想血債血償。
但懇請各位義士留一手。
及各位佔馬路人士，請在返工前自發離開馬路。
我們要講比政府聽，我們要發聲的時候，不需要警犬阻鳩住哂。
我們表達完意見會自發離開不會阻到其他市民

拜託，今晚不宜衝

最後我愛香港，感激各位對香港付出
烈士香港人愛你願你在天堂安息
下世一定要做香港人，因為香港人一定會將香港變成烈士你想見到既香港
經過今日我相信香港人無所不能
世界應該以我們為傲
感激你們